TWICE將登NHK 9人齊露腿根...子瑜長腿驚人

南韓大勢女團TWICE，積極發展日本市場，8日將正式發行第6張日文單曲〈Fanfare〉，上月19號官方先推出MV和音源，就登上日本LINE MUSIC冠軍，這禮拜六(4日)她們更會出演NHK深夜音樂節目《涉谷之聲》，近日，NHK先釋出預告，9位成員一字排開齊露長腿，台灣成員周子瑜身材更是高挑，令人驚豔。

TWICE成員全穿上白色單品，9人一字排開齊露長腿，而身材最高挑的子瑜，也高出成員半個頭以上，令人驚艷不已，粉絲看了都直呼「九妞妞全穿短的實在太惹火」、「怎麼這麼可愛，受不了啦」。

其實，子瑜剛出道時官方身高是169公分，但隨著她不斷長高，明顯比成員高出半個頭，有傳她已經172公分，不過她上個月生日開直播時，親自回應「我170公分」，但有些心虛表示「應該是啦」。

TWICE週六將上NHK深夜音樂節目《涉谷之聲》。(圖／翻攝自TWICE JAPAN推特)

彩

我奶定延的大腿內側

我兩位老婆個look都好正

Sana世界第一
隻腳我可以玩一世

請唔好非體或性騷擾我老婆

魚仔真係超正!!❤

Momo終於整翻哩個頭 好屈

大隻過我

有聲

精彩有你

踢韓職？

踢中超

沙拿對腳柒到

比佢一腳踢死

樓主比國安法終身監禁

我寧可一死

改名？

改名師

比啲圖先

推

定仔同娜蓮隻腳唔錯
大山婆阿婆咁

想同時起佢哋雙飛
唔知係咩感覺
再留番啲俾sana

咁去好報，出旺角短裙短褲都一大堆啦

咁叻識講日文

移民日本了

我老婆最近真係靚到癲

9對腳都咁7

龔 嘉 欣 犯 咗 國 安 法！

殺手
2/7/2020
無線電視81台

網上重溫片段34：33（不含廣告時段）中內容教唆他人殺警, 對白為＂有警察又怎樣？我多殺兩個＂涉嫌違反港區國家安全法, 引起觀眾對政權及執法者的仇恨, 現促貴局儘快與警方連絡並果斷進行執法，同時將所有涉及仇警的內容下架。

龔 嘉 欣 犯 咗 國 安 法！

做個好市民 齊齊向廣管局舉報 促請正義的警方嚴正執法 捉相關人等坐監

殺手2/7/2020
無線電視81台

網上重溫片段34：33（不含廣告時段）中內容教唆他人殺警, 對白為＂有警察又怎樣？我多殺兩個＂涉嫌違反港區國家安全法, 引起觀眾對政權及執法者的仇恨, 現促貴局儘快與警方連絡並果斷進行執法，同時將所有涉及仇警的內容下架。

係

佢真係花瓶黎 唱歌又無 又唔識講嘢 淨係出黎跳下舞比下表情

佢都話自己係robot

咁高嘅咩，定其他矮

淨係對腳都有排玩

顏射佢塊西面

去嗰便租Office開公司就有滯在簽證係簡便，但係要喺隨後五年奮力學日本話至有入籍可能囉🇯🇵

Ching 好痴線

我可以癡